對唔住bb

我唔會再follow大波妹架啦
原諒我

直接喺ig save咪得 你個bb9成唔會check嗰度

其實 開個新ig專follow女咪得

有料喎青#hoho 學到野

記得唔好link fb，我男朋友就係試過咁做，一開完新ig就比我發現左

係你男朋友戇姐

笑撚左 between thx

咁我好慶幸佢傻仔左我諗佢果下無諗過開左10秒唔夠就比我發現，我同佢講因為佢fb fd開新ig會有通知

Btw 要幸福落去

大波有咩好？轉follow平胸 胸平可以平天下

大佬呀，你咪咁痴線啦

咪咁狗啦
一係就分手先玩女
呢啲pk害死人

我唔會咁狗架 我愛我bb

Agger
成日話對現任冇感情去玩女
冇感情就分手啦仆街

邊個負皮

唔通我單身又同妳講咩

我都有follow大隻仔 jerjer約隱約現